web版chrome 某啲post會黑畫面

web版chrome 某啲post會黑畫面

例如:

我尋日開始都係咁

SAME

好似係有twitter link 就會

係唔係得Chrome先係咁？如果再refresh都係黑畫面？

都係黑

喺

same
某D post會, 有D又唔會
岩岩試:

same

連仔debug到未?
愈黎愈多Postst黑畫面

不如大家講埋邊個WINDOWS VERSION / CHROME 咩VERSION

Windows 10 Version 1903
Chrome: Version 83.0.4103.97 (Official Build) (64-bit)

Ipad睇全部都得

仲未fix

請問係咪每次入同一個post都會黑畫面?

YES ,refresh 都係咁

麻煩見到黑畫面之後開 developer console
Cap 張圖 send 去 info@lihkg.com 等我哋跟進返

開 developer console 教學

send 咗